鑽石王牌act11,漫畫,第69畫

另外
熱情運動社終於又恢復番漢化喇
第60話

個標題好似漏左幾隻字

垃圾熱情

少多幾個字都得呀，直接寫「鑽A 69」就得喇

留名先 等緊主角成材玩晒10幾種變化球 唔想成日睇降谷鳩掟波

佢兩個爭ace位差不多要有個分野，唔係等到靚仔捕手最後一年夏天都分唔到勝負，觀眾會覺得悶

最驚寺爺宜家係咁捧澤村,一陣失驚無神拉返佢落黎就PK

睇第一回人氣角色投票結果，作者既留言就知，作者要扶正主角做ace。

足足十年先有咁既想法

差唔多喇，本身冇咩棒球知識冇咩過人之處，
俾佢入豪強名校已經俾左個bug 佢， 後黎打算跟流川楓同櫻木競爭模式，宜家個模式擺明到左瓶頸。

點解冇咗[燃系神作]